連登仔夠唔夠膽開佢波

有冇片

廢j欺善怕惡 一遇到arrow個黑人即刻唔敢起鋼

仲要係diggle攬番人轉頭 自己做手勢影相

好想比Steven Adam攬....

Adams

唔係Steven Adams嚟

差唔多樣姐

I am protector of the deep

成個徐錦江

條友咁串架咩
之前見佢做訪問幾有禮貌

玩下姐

好想比Ava Addam 攬....

蚊枝炮出黎要佢跪低

我全部都要.jpg
徐錦江嚟既喂